泰國曼谷有示威 促軍政府勿再拖延舉行大選

泰國曼谷有示威，要求軍政府別再拖延舉行大選。

大約二百名示威者周二在曼谷商業區街頭遊行，沿途手持標語和高叫口號，要求如期舉行大選。泰國大選原定下月24日舉行，不過至今仍未頒布大選日期的公告。

副總理威沙努上周曾表示，由於泰國國王五月四日舉行加冕大典，相關儀式會與大選後的日程有衝突，因此建議選舉委員會將大選押後一個月。

泰國自2014年軍事政變，推翻前總理英拉，由軍政府統治後多次推遲大選日期，並一度實施政治活動禁令。